發覺食放題嘅人都港豬同肥西

屌你老母 食食食 食撚死你 咁撚肥仲食放題
見到你地肥撚到成豬咁 都覺辛苦

返工都已經咁辛苦，食下野都要俾人屌

返工俾人屌撚到收工。估唔到食下嘢食又俾人屌。

樓豬 餐餐食屋企飯 再串佢 輸民意啦

港豬肥西仲要幫襯藍店 人哋賺到笑
自己又肥到豬咁 運動又唔撚做
見你行步路都覺辛苦